有無人知道呢隻嘢係咩嚟 好痕....

近排坐沙發嗰陣 發覺好痕
好驚越黎越多...
求救

雞

出去金鐘坐就唔痕

降頭野
要搵法科師傅

木蝨?

手

我好驚惹到隻狗咋

認真？

木蝨一般唔附身，所以仲惡搞，分分鐘拆屋。